日本韓國中國收緊皮 係咪時候大香港國誕生 臨時政府準備好未

大家721知唔知發生左咩事
就係起中聯辮發生左臨時政府宣言
當時屌聲四起係咁話時機未夠 咪搞鳩中國
而家時機到未
脫離中國實現大香港國

仲有無人記得721臨時政府
一個世紀前

721 唔見人
721 香港國

Pp